做阿妓同金曼球迷真係慘

一個唔覺意就比我地搶走左山齊士
見班金曼 阿妓激到扎扎跳 好好笑
夏天再簽埋奥燒

所以話阿妓你地只係我地嘅feddar club
你地簡直連二戰果陣嘅慰安婦都不如
爽死

ching ho ball

樓主無人理慘D, 次次開po引戰都係推得一兩版

狗都唔屌啦

歡迎阿狗入黎吠

真

呢兩條辣殺比左你算9數拉

阿狗偷偷留下負皮

多謝ching

仲有半年都要3500萬+mk仔
多謝都黎唔切啦

你都傻嘅
3500 萬咋

曼城想搶 真係搶唔到
人地又有錢 又有冠
山齊士第一志願就係去曼城

佢擺明想暑假FREE去曼城

半年wor清
你搵到個得番半年約都賣到3500萬咩
加上又送mk仔 又食又拎啦 多謝你地就真

而家走同暑假走都係無英超
山狗

叫馬斯亞快d走好過
真係倒霉 球員黃金成長時間遇到摩狗
岩岩來都叫驚艷

結果長期不溫不火

唔好葡萄啦

反曼反得太明顯

好大變掛 Ching咪咁開心住

老野仲要垃圾唔撚狠啦

邊撚句激到札札跳呀傻閪
上年8月話要買已經屌緊唔想山狗黎啦
你係咪有思覺失調

對唔住 原來你真係有病 sorrrrrrry

嘩
好多正皮呀

見到阿狗咁陰公
已經好番晒

多謝曼聯執咗件垃圾

真係好慘

拆左阿骨未?

呢個數據好撚全能 英超有冇個攻擊球員debut踢到咁

下星期佢入波記住入黎吠呀 ching

Lm

見班反曼沖出黎柒就知佢地好酸

哈哈哈哈真係笑撚死我啦

50萬週薪養個水貨 真係激到爆血管啦（班獌狗） 睇佢琴日表現仲唔知咩料子咩 可以撞牆唔撚撞 係都要拖一兩腳等人落tackle foul完成個反擊又玩撚完
真係笑到我gap gap聲 btw你簽到ozil味 等緊呀

勉為其難食左熱狗未呀

pish

食左熱狗未？

英超最高薪踢左兩場

入左幾球??????

咁不如以後一季英超踢兩場算啦

洗唔洗比1年佢證明

換左mk番黎仲有錢收，再加錢簽埋美羊，阿狗訓著都識笑啦，仲記得隻獨食自轉狗咩

又拎mk打飛機
阿狗真係好sad

夏天再簽埋奥燒

勉為其難食熱狗
笑撚死人咩

一早講左山狗連伊禾比都比唔上

山齊士hea住踢都屌打mk
阿狗今次真係執到寶

班狗仔呢？
死撚晒？

贏隊17名都要出黎曬命
果然魔勝十足

多謝你隻mk仔 1場3助
thanks清

山狗全能到仆街，只限對弱隊
同75m神鋒一樣

3assists 唔丁唔通丁你死鬼老母？

英超得做獌唔慘

你要用山齊士對住伊奧維 哈德斯菲爾德好表現先打飛機仲慘，

愛華頓起碼第10位

mk三助攻，樓主仲有冇偉論要發表？

山狗單刀勁撚到

阿妓好撚慘 拎我地隊王牌去換人地垃圾

把握力勁到

樓主條賤種真係得啖笑

竄返入佢老母個狗閪窿入面

係

Agger